test

test

Surfshark VPN
帳號開心些牙
最新內容修訂：2019/12/5 2:16

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事

登入資訊取得方法

先瀏覽此網頁以取得一部份登入資訊：

然後透過無需註冊的匿名暫用電郵取得餘下資訊。

在以下網站中任選一個匿名暫用電郵：

然後引用本留言，
並以加密方式留下電郵地址。

推薦使用雙重 VPN 連接網絡以獲得最佳安全體驗

雙重 VPN 使用方法：

1. Windows PC 版
- 透過程式的 MultiHop 功能來連接
- 透過程式和瀏覽器分別連接不同伺服器

2. Android & iOS 版
- 透過程式的 MultiHop 功能來連接

雙重 VPN 注意事項：

- MultiHop 最佳連接速度伺服器為 Singapore > Hong Kong
- 電腦瀏覽器上可透過其擴充程式連接第二個 VPN 伺服器

瀏覽器擴充程式下載：

Chrome

Firefox

多謝巴打